同屋企人因為部S8嘈交

屋企上網就黎到期,依家用緊hkbn1000m ($238/month)
pccw有個轉台plan送部S8,仲考慮緊轉唔轉
因為本身屋企已經有部S7,又無多個人用
所以部S8就諗住轉台拎左之後放出去,計返一個月pccw 1000m$205/month
上星期同老豆老母食飯(我搬左出去住),因為我老豆本身係手機迷,
又未買S8,我就覺得出面買S8都會食小小炒價,我就係車到問佢會唔會買?
如果想買我有部全新,係轉上網贈品黎,你要就跟官方公價放俾你
佢當時無話要.我就話咁到時我自己再放出去,
之前過左幾日原來佢地因為呢樣野惱左我,話我同佢地計較錢
點解明明係贈品黎都要同佢地收錢,因為明明我要扣返部機個差價個上網先有平到,
唔係我根本無必要轉pccw.但佢地話我同父母講錢

我只不過係知道自己老豆有儲機習慣,出面買可能要食炒價,第一時間諗起佢問下佢,到底我有無錯??

無錯

有錯

同屋企人因為部PS4 pro嘈交

我同朋友都試過類似情況，我話放部dvd player比佢，個player係買電視送，佢話贈品收佢錢，我話屌你我買電視個消費唔洗負出架

如果係我就唔會咁計較啦🙈🙈

當父親節禮物囉

係囉, 有經濟能力搬出去住都唔係差果幾千蚊開飯掛, 當孝敬老豆啦

老豆老母一講到錢就起鋼架啦，這是常識吧

屌你老母中左你伏, 之前同一段內容改左係ps4pro我仲回左

第一個reply 我都po左啦

屌我都係啊 以為認真post

me too

就係你呢個臭閪post 完約我都唔撚轉 pccw

其實係咪潮文嚟㗎

除返開每個月都係幾廿蚊者

你想收錢就唔好同人講免費
你同人講免費又要收人錢，點樣講你都係錯。

下次學醒啲啦，你老豆講到錢都係會同你反面

話曬都養到你咁大，送比佢都唔過份